冇人話Elkie 無出個聲?

IG 成個平行時空咁
同支俞一撚樣

如果佢唔係香港人撚有人識咩

牙定都反?
無做護旗手又無撐狗wo

因為冇人得閒理

牙港係好女孩

佢之前出聲已經搞到成隊人停左個show，好明顯係公司唔比佢介入啦。

佢開聲就會變到好似ming仔咁俾人屌

支你老母瑜

屌你老母

唔想燈 下次上網搵下料先再屌得唔得？

冇做護旗手冇撐狗堅持用繁體講廣東話算係咁啦
不過證明cube算係唔錯嘅公司，舒華同elkie都冇被表態。

佢暗撐啦
係ig story叫我地注意安全

講真佢唔奶共就得
佢個團已經唔紅 仲表咪仆得街
放過佢啦

岩呀 612見住佢post 好感動

佢有表過幾次 唔知就唔好亂講啦

係韓國愛豆地位好低 好似平均月薪得果3000
表完態可能乞得食

其實好嬲
今時今日仲叫周子瑜做支瑜個啲人真係落地獄啦
對唔住，我係呢排先感受到魚仔個時既心情，我今年27歲，抗壓有一定程度，但佢個陣被迫認自己係中國人得16-17歲，仲要去到一個人生路不熟既地方，溝通都成問題，終於努力加運氣成功出道，被賤種中國咁樣政治迫害，一個女仔係外地承受幾撚大壓力，對唔住，係呢排香港有事先切身感受到，所以唔撚好再叫佢支瑜，謝謝
（佢個種善良，溫馴，有教養，有儀態，同埋不爭不搶性格絕對唔會係中國狗會有既）
叫佢魚仔，韓國瑜，台南牛屎妹，都唔好再叫支瑜

連登仔其實真係好口臭，明顯唔係奶共嘅人都要逼害
成日槍口對自己人

忍喊個樣睇得出佢承受左幾多壓力....

樓豬含撚啦屌你老母臭閪

呢啲綜藝野係人都知公司會教

下伊健都關事

表過幾次啦

岩

咁你唔好睇綜藝啦 反正全部都係假

宋護琦

借d意平反？
牙定屌打支瑜啦

唔好引戰啦

佢係好女仔嚟 放過人啦

佢係好女仔嚟
呢度祝佢大一歲，快啲上岸發到聲

邊個係牙定

逼夠錠妹未表態去死啦

錠錠

Elkie 同子瑜做fd已經知佢係真。香港人啦

台獨風波後班支那kpop藝人當正佢係麻瘋病人咁生人勿近，驚死俾班小粉紅連坐狙擊。
係得Elkie夠膽同佢做fd，得閒又合照擺上網擺明wfc d小粉紅

牙琦同佢錠哥關係唔錯的

樓主炒車死

唔講以為你同佢哋兩個好熟

佢再出聲 我驚成隊clc即刻收皮都似

求汁

莊錠欣啊

佢story有黑screen

莊定閒

支那琦

佢出過聲架

iu果d好多錢wo

iu係一線solo idol 我都係係新聞到睇 話8 成idol分得果3000成

唔奶 唔做護旗手已收貨